
                      Conmovedora y excepcional, con unas actuaciones intensamente imprescindibles, como la brillante actuación de Omar Sy y por supuesto la de Francois Cluzet....
La historia muy bien reflejada, con un mensaje muy positivo....RECOMENDABLE!!!!!!!!
        
            